黃台仰：現不再支持香港獨立

失望

咁即係唔係異見人士/因政見受迫害

德國應該送佢返香港

接受法新社訪問 黃台仰：現不提倡獨立 最重要是香港人權狀況

求其啦 連登仔咪照撐
反正都不問是非只問立場

好心自己上了岸就少出句聲 , 而且會俾建制PK用來分化香港反對力量 , 我地仲係地獄

唔知真假

其實佢出聲已經係用緊佢個難民身份黎較飛，好地地根本無必要曝光自己，仲係香港嘅人唔該爭氣

黃台仰係鬼

班急獨派開火屌柒佢係鬼未？

人已走 吹撚漲？

要做政治難民，永遠無得返香港就叫上岸？

上晒岸啦。asso仔入德國大學

上撚左岸仲同你班賤民搏咩

我睇到篇新聞都估到好多「人」會借題發揮

仇粉又贏

講得”急獨派”呢個terms唔係五毛就係益友
or why not both

比起香港獨立更想支共倒台再分裂成小國

難民身份未算上岸喎，發埋護照俾佢先講啦

不提倡變 不支持？樓主係咪標題黨咗少少？
不提倡，即係有更優先嘅嘢要做咗先，無話唔支持喎？

上面班人係弱智定閱讀障礙
樓主又係on撚鳩 不提倡改做不支持
人地意思明明係現階段應focus係人權方面先
如果連基本權利都冇 講乜撚港獨

Child 登風向撐緊飯民呀，獨立out左好耐

被左膠病毒傳染了

獨派情何以堪

竟然有人話佢上左岸
原來係外國做難民都叫上岸

連登仔好似叫開佢做黃瓦全
幾時有支持開佢

而家香港人咪又係喺香港做緊難民

一般外國難民唔叫上岸
但做德國難民係稱得上做上岸

黃瓦全大巴大巴車落班急獨派度

黃台仰本身係鬼黎，唔好唔記得佢拉隊去抗爭最既行為，鬼到係咁俾d抗爭者屌，同的士梁冇分別

現不提=不支持
是其是非其非咗去邊呀
格硬將野塞入人個口就真係當佢講

( Show Blocked User - 沙田you )
分化釣魚嘅三毛

痴線，佢有權唔講野，我就唔信佢完全唔知佢宜家講野有一定影響力可以俾人大造文章，除非佢特登搞分化

求其改下標題扭曲下人地意思
啲牛鬼蛇神就湧晒出黎打稻草人

唔信佢講不再支持
垃場完全係立心不良

條友憑咩去德國
支持香港快D拉到佢

你呢啲正宗係跌落地揦返拃沙

黃瓦全明知港獨不可行，佢又要靠攏德國做政治難民，咪轉軚囉

做難民係要遷就當地政府，如果黃台仰係庇護之下講港獨，就會變左德國政府支持港獨，咁就變左好重大既政治問題。所以黃台仰只能講人權。

獨立係好敏感既議題，唔好再期望要d頭面人物做乜野都係檯面做，只可以背後做，做左都唔會同你匯報，除左你係佢地一份子，否則你可以做既就係信或唔信佢，然後自己做自己野。

退一萬步之言，我假設，黃台仰真係唔再講獨立又點，梁天琦唔再講政治又點？我會多謝佢地既付出，但唔代表我要同佢立場一致。乜大家既理念係因為一兩個人而存在既咩？唔通好似班泛民 fans 咁，只問立場，只係講「邊個係自己人，唔係自己人就係鬼」？

人可能會變，但理念長存。

0.3 又fake news

引渡條例可唔可以拉佢返黎？
拉到會坐幾耐？通緝犯應該有排坐

個d人自己純粹跟隨個人，以為人地都係

AI分析過法新社同立場係fake news,黃台仰係三毛

香港人嚟講，離開左香港=甩難

呢個時勢 你同啲阿伯講港獨 佢地又唔明本身又反感 加上難民身份 有啲野講左佢隨時會比人捉返嚟香港
既然人權狀況真係而家香港最逼切同埋各界都會涉及既問題 我真係覺得佢咁講無問題
好老實講 今日即使佢同你講港獨 而家香港有邊一個組織係有能力去做呢件事？
你地要借題發揮之前 都唔該睇清楚個局勢先

不提倡=不支持？
樓主做咩改標題

你咪繼續係到大造文章
執住一兩句係吠囉
佢為咗香港做咗咩大家有目共睹

又係標題黨
唔提倡= 唔支持？

係德國發表香港獨立宣言,隨時畀德國政府轟出去,連難民資格都冇埋

支那三毛畜生又嚟搞分化了

無鬼用。驚坐監 你真係要向王舟學習下點搞政治吧！

won't advocate 俾你解做 “不再支持”
樓主學好英文先開post啦

梁天琦好佢十萬倍

唔識翻譯又要學人出post柒
小學畢業未

On9樓主
不提倡等於不支持？
理解能力有問題

連登仔上網屌鳩人就叻，監唔係佢座丫嘛

樓主英文都唔識個就想曲解人哋

身處德國 現不提倡港獨其實好合理
大大個加泰樣板係到 歐洲班友幾時支持過加泰獨立

屌你老母黃台仰

垃場個標題本身係 不提倡，你改做不再支持係咩居心？心照啦
熱青城班撚人真係狗改不了吃屎，最鍾意陰陰濕濕改人說話再屈返人

佢一直底調係難民營、而德國係個咁嘅時間公開佢受政治態護。
德國已經用到明喻，但送中條例就必過。

一步一步行向極權獨裁主義，乜DQ、拒絕馬凱入境，雖然本身香港都唔民主，但有相當自由，政府仲會扮曬中立，起碼行資本主義。但這個平恆已經被打破，冇人可確保商人、個人利益、你搵到嘅錢唔係你，只係共匪未充公你，俾你用住先。你辛苦建立嘅商業帝國，政府一句我要，你就要俾佢。你屌柒政府就係顛覆國家罪。政府官員攞公帑移民外國、購大量資產就係正常，而政府無外匯時你去外國旅行就係叛國罪。

大家只能睇住香港沉淪而乜都做唔到。美帝、歐盟已經表明，之後等夠鐘就係開始慢慢取消香港國際組織成員嘅身份。真正同蟈融合。這是港共求仁得仁的結果，港豬沉默之罪的後果，賣港社團想見的成果。

明明係不提倡，改成不支持，樓主食屎大

講獨派網軍死雞撐飯蓋

Advocate係提倡同支持係兩回事

連登柒頭又炒獲甘

你係都攞個權威英漢詞典出嚟quote吖
人哋個詞正確解釋有鼓勵其他人嘅意向

就係你啲不學無術嘅撚樣搞到人人都以為翻譯好做

成世人無得返屋企, 父母有病都唔見到一面, 顧掂自己先啦

黃：唔g chi了

我覺得係做嚟比德國睇
如果佢咁公開講贊成獨立，會更加比華府港府話德國干預內政
但用難民講人權對德國呢d左傾國家應該無傷大雅

樓豬改完人地講嘅嘢深潜咩居心

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

難怪連登仔一日炒幾次車 原文標題係條link睇得到都俾人spin走

請善用起底功能
樓主條賤畜係廢老陳云根教徒
選舉輸左俾獨派之後變左怨婦怨到而家

死垃圾一世咪返嚟香港啦！

提倡 主張 同 支持都分唔清

咁香港又幾難獨立到既又認真，獨立到會比支那封殺

去完外國先明西方模式

人地講提倡WOR,唔係唔支持

Not advocate=唔主動宣傳推動，同立場冇必然關係
Not support=立場、原則上唔支持
樓主戇撚鳩

**潛 手快快寫錯

如果佢而家撐港獨
一定俾人送番香港

外國佬最怕分列人哋國家呢啲嘢
事關呢啲分分鐘燒著自己
講下人權 自由 民主就唔同

呢條仆街雖然著草 不負責任
又講咩無代價 玩大佢
但而家又難民營 又呢世番唔到香港
算係幾慘
呢個時候唔講太偏激嘅嘢 可以理解

反而幾欣賞佢為咗多啲人留意逃犯自爆
以前雖然on尻，但而家起碼做咗一件有意義嘅事

佢起碼仲會因逃犯條例同64三十周年出嚟
換轉係我,我真係理鳩得你,成世都匿埋算

身在異鄉已經慘,好多人想走見到佢走咗以為好爽
你簡單諗下你要重新開始係一個問題啦,無晒家人朋友
文化唔同,飲食習慣唔同,你想食碗白飯都難
所謂心之所安為家,但好明顯黃台仰係知道德國唔係佢屋企

你問下自己值唔值先啦

青山派又玩FAKENEWS

黃台仰明明係話「現在不會提倡」：「我現在不會提倡香港獨立，我認為對香港最重要的是其人權狀況。（Now I won't advocate Hong Kong independence. I think the most important thing for Hong Kong is its human rights situation.）」

人地新聞有QUOTE晒
即係依家唔講住咁解

青山派屈人「不再支持」

陳云根班青山低能有無咁賤呀！

真係核突

FAKE NEWS

FAKE NEWS
佢改標題

躝啦FAKE NEWS青山派廢人

青山派黎
專散佈FAKE NEWS

反港獨既共產黨五毛黎

青山派改標題FAKE NEWS五毛

依條智障仔整死左成個本土派,走左去德國避難
唔好比我見到佢見一次打一次

佢無咁講

青山派改標題做FAKE NEWS

青山派反港獨做共產黨走狗

佢專登改標題去FAKE人

人地原本段新聞都唔係咁寫的

喂你班青山熱狗搵你個國屍作法黃天擊殺哂同你作對D人咪得囉,搞咁多野把撚咩,收檔啦咪撚以為有得翻身

陳雲：黃台仰回到陳雲的香港城邦論，講獨立司法權，講文化身份保存，不提倡港獨了。

昨晚的文化沙龍，我洩露了一點機密，講述了與暗黑弟子黃台仰的交往，星期六下午重溫，星期日下午小組重溫。

Wan Chin
陳雲弟子真乖。

Wan Chin
黃台仰在外國應該試過提倡港獨是無法取得國際支援的，那些在海外提倡港獨的前香港學者，是謀殺香港，他們大概是共產黨委派的人。

Kinman Cheng
醒目仔，知道港獨已冇肉食，就轉軚

陳雲：選完，也忍完了。告訴大家，永續基本法是什麼？永續基本法，就是港獨，貨真價實的港獨。它是建立自治政體，是香港取得完整主權的重大憲法部署，即是港獨，而且是港獨的最關鍵一步。這個，共產黨是心知肚明的，於是派遣嘍囉在選舉論壇拆穿我，也助長那些即將滅黨的候選人圍攻我。
我在電視台的論壇的結語公開講，中國和香港將會是兄弟之邦，這是香港建國的宣言。故此，他們發動灌票、配票來充實雷霆計劃來對付城邦派，使得中共在政權崩潰之前，不給香港獨立建國的機會。由中共的反應可以看到，永續基本法即是港獨，這也是泛民左膠一致反對永續基本法的原因，並且認為基本法可以安然過渡2047年，連樓宇地契危機也是偽命題。
至於那些老共資助的偽裝港獨，抗拒永續基本法，原因也是好簡單，永續基本法是真港獨，而且是可以在美國支援之下執行的港獨議程。

見到班青山城邦派都覺得佢地可憐
為左個選舉做怨婦做到而家，2019都過左一半啦大佬，今日香港已經衰到貼地，仲喺到屌港獨屌泛民屌狗主屌2016年唔投俾你既人，成班人精神完全冇進步過

其實真係無人care你班青城派點樣互打飛機，你地成班政治失敗嘅怨婦縮埋一邊咪算囉，偏偏又要用啲陰招抹黑人，俾人斷到正一正

我係你就潛啦，仲攞陳雲facebook啲回復出黎，有你啲弱智支持者，我都登國師羞家。

做德國難民都好過做香港公民

其實真係無人care你班講獨派點樣互打飛機，你地成班政治失敗嘅怨婦縮埋一邊咪算囉，偏偏又要用啲陰招抹黑人，俾人斷到正一正

我係你就潛啦，仲攞講獨KOLfacebook啲回復出黎，有你啲弱智支持者，我都登講獨派羞家。

哦

唔好斷章取義先
人地係話香港連基本人權都被剝削嘅時候唔會提倡港獨 要先捍衛基本嘅野再提之後嘅理想

香港人要打國際牌就係咁
而且佢唔提倡唔代表香港無道理獨立

呢種覆人既方法同儀態
好似d中年益友係度睇神駒屌獨派睇到笑騎騎魚尾紋出哂黎既中坑款

每逢長假期香港人都要上一次岸

啲五毛真係任何老屈分化機會都唔放過

呢條仆街仔

標題黨

真，無啦啦又吹奏返佢

梁天琦起碼言行一致，
黃瓦全平時串77又話幫游B 玩野，
之後游B 比人DQ 佢就唔見影

條友未必係五毛，應該係果啲真心膠城邦水泥隊，連一毫子都唔收，免費做抹黑工作

港獨西又贏

心諗：香港正仆街無冇撚得救，食屎啦

當香港人都為你而歡呼
為你成功被庇護而信心大增
覺得仲有外國會關注香港問題
你一句就打沉我地

你想解決人權問題先
都唔一定要講唔提倡港獨
失望

樓主都係多d關心屋企人啦，反正都唔擺得幾耐

死獨狗知衰咪唔支持囉 連登班講獨狗醒未

冇，仲活係自己世界英文都讀唔好，上面一大堆，鄧佢地老豆老母慘

2條垃圾本身所作所為就自己攞黎
無實力學咩人玩政治? 無實力都算, 無腦個下重衰, 行行沖前去 人地咪槍打出頭鳥, 有咩利益R到? 不論政治利益或實際利益? 結果係無既, 仲一身蟻, 憑熱血, 正義感? 這樣只是匹夫之勇
好啦, 好地地走到, 有埋德國難民身份, 結果姣婆守唔到寡, 又走去撩中共港共搞9自己, 個難民身份好運就冇事, 唔好運就cancel, 明明可以平靜地等返幾年拎埋公民身份, 安居樂業先好莆頭, 我都係後生, 但係我ed後生仔真係唔識咩叫忍耐, 唔諗後果就向前沖, 衰左真係抵死

2條垃圾本身所作所為就自己攞黎
無實力學咩人玩政治? 無實力都算, 無腦個下重衰, 下下沖前去 人地咪槍打出頭鳥, 有咩利益R到? 不論政治利益或實際利益? 結果係無既, 仲一身蟻, 憑熱血, 正義感? 這樣只是匹夫之勇
好啦, 好地地走到, 有埋德國難民身份, 結果姣婆守唔到寡, 又走去撩中共港共搞9自己, 個難民身份好運就冇事, 唔好運就cancel, 明明可以平靜地等返幾年拎埋公民身份, 安居樂業先好莆頭, 我都係後生, 但係我覺得ed後生仔真係唔識咩叫忍耐, 唔諗後果就向前沖, 衰左真係抵死

typo

裝b仔下去囉

如果係身份問題 其實佢可以選擇唔講 點解要講唔支持

人地要坐監呀，好似你地咁係度打字呀？

文章論不會提倡 wor

上咩了岸

上左就上左啦上了岸

知唔知點解佢要咁講
因為鬼佬根本唔想香港獨立
你要支持獨立的
人地根本唔會俾你見報
結尾你班撚樣當日屌陳雲 只係證明自己有幾唔清楚香港形勢

台仰回頭是岸，抵讚

屌你老母文盲標題黨定有心竄改人既意思

點解成班傻撚屈鳩螠友做3毛?

益友都不如
改字當反駁完人, 衰撚過小學雞

其實係唔敢講?笑

似你駁唔到，中哂？

等佢入左德國籍之後,想點講都得啦

64班人仲撐緊64 wow

好失望 仆你個街